霑叔真係好正，有幾多人仲知道霑叔係邊個

00後不會知的 90後還有可能
90後利申 有接觸不過都未聽曬佢d歌 太多
知滄海一聲笑 男兒當自強 武俠片d歌 果d 又識作曲作詞又演員又歌手又導演咁 好癲

露叔有份做既節目都好睇

大鹹濕

今夜不設防